究竟隻孟蝗知道咩機密令支共全體出動口炮

究竟隻孟蝗知道咩機密令支共全體出動口炮？

大家brainstorm吓

中共透過華為公司係全球既資產分佈
解放軍海外秘密基地位置, 影子公司

如何制造多重身份
華為用作間諜通訊嘅系統管理員權限

條女實有華為(解放軍)系統既top clearance account

解方軍密謀發網際網路危機

全體出動口炮???
無架

馬雲報紙

面壁者，中國科幻作家劉慈欣所著《三體II·黑暗森林》中，由於智子可以聽懂人的語言，讀取任何書籍和計算機存儲信息等，但卻無法監視到人的思維，三體人由於思維透明也是同樣。為了獲得戰略上的優勢，聯合國開展了面壁計劃，指定了四位面壁者——他們不用向外界解釋自己的計劃，可以調動大量資源實現自己的計劃，並且不需要解釋原因。

anymore

郁紅二/三代,軍心動搖
條女話唔定已係實際華為話事人
仲要爆埋習帝知道佢俾人拉都冇出聲叫侵放人...
仲仲要啱啱答應和戰, 答應唔偷技術等143條款議...
用制裁手段迫美國救人--> 啊, 即係冇真心改革-->關稅
唔救 --> 啲靚個個錢財家人係美國
唯有靠嚇
睇番時序, 哩招毒到仆街, 擺明玩鳩習帝

除咗掌握好多機密之外
仲有一個好重要嘅原因
支國係唔可以俾美國同加國定到舟嬸罪
就係唔可以開先例
支共好多高官富豪都有親戚仔女嚮外國
如果今次連華為公主都判到刑
咁嗰班住嚮歐美嘅蝗親蟈戚
都會逐個中伏
到時真係全黨（子孫）死清光

華為同其他中資公司係外國嘅street name

華為做得通訊設備，應該會幫中共儲存大量機密資料，以及係其他國家間諜得到嘅機密資料。

只要拎到呢啲訊息，中共成個間諜網應該會崩潰。兼且俾人Trace Back成個系統點樣設立，有如大開中門。

HW軍底公開秘密，呢D預左.....

我前日已經講：隨時美帝DNA一check，慢慢周冚家關係都只係共狗創作出黎既特務！！！！

即係何生只係跑腿 上面咩都唔會同佢講

肥平？支共有力嗰班不嬲閂埋門玩賓周,唔會信外人

中共係外國官方機構嘅間諜

應該持有范冰冰俾王奇山屌嗰條片

中美角力

華為一直想係外國投個5G黎做 俾佢地成功就仆街啦

支國會出晒口炮help平民，冇咩可能，佢明顯唔係商人

快d好似個個專家被自殺咁咪一了百了

贸易战刚刚开打时，统治阶级毫不在乎，不就是涨价豆制品吗？不就是涨价猪肉吗？齐呼一块吃草共克时艰！现在老美改变策略，暂不加关税了，制裁装备部的领导，抓了华为CFO，这回他们消停了，对于统治阶级来讲，慷老百姓之慨是最容易的事情了！

国人議政

肥平向中共既角色同外賣仔差唔多。

係華為呢d軍方機構做高層，佢如果無辦法潛逃返中國一定比人暗殺